吊你，賣枸杞都上市

1837

1837(重倉)

明目呀
無枸杞你盲咗啦

知唔知有幾多車手？

飲奶先明目